艾堅費華來季將帶領韋甘比征戰英冠

無記錯係艾堅費華咁多年第一次踢英冠

利奪冠個日佢著利波衫去訓練

38歲仲踢緊

下季佢仲係唔係度都成問題

講到咁high唔係唔留呀

好bulk

可能韋甘比賣走佢
當佢係升班專員

完約
之前都係簽一年約

會唔會撞死啲人

上次英乙升完班唔要佢

'Let me tell you something, the only person that can hit me up on WhatsApp this time is Klopp, so we can celebrate together. You get me? Oi!'

今次唔會比人放棄啦

卍

原來佢已經38歲

真bulk

點搞呀喂 小學生都跑得快過佢

真坦克

奧巴美芬踢法似佢

得個大份，成個豬油膏咁又跑唔郁又盛咁

就退休仲係0轉會費既男人

做支點好過好多人

識貨

好撚bulk

終於踢到英冠

佢射門幾勁

首席射手

升班condom

佢個身真係好撚厚,痴撚線

咁都唔用身位

243磅

The beast

He is just too good
he can make an ok team....
A BEAST TEAM

咁都幾大獲下

肥華

可以想像下盧卡古留喺獌狗多幾年嘅身型

因為佢先知道溫布頓嘅故事
溫布頓仲護緊英甲，佢已經升英冠

有冇300磅

200幾

好大抽野

呢d身形打9981斬破大巴屈機

G點王

屌我都係因為呢條片先識佢

佢真係極少數長年踢低組別但咁出名嘅球員
可以一嘗高一級嘅聯賽都鄧佢開心

咁啱得咁橋嗰條片佢fut就係用緊韋甘比做會徽

射術控場幾好下，前場佢1個打3個靠佢升班

真咩？尋晚有睇，牛津啲後防同佢爭頂都唔會輸喎，仲要佢攞到波都用唔到佢身型爆開對面

佢係靠射術同分波，
唔好睇佢身形係呃下人，唔跑得唔頂得，我覺得教練擺佢打中鋒係呃鳩人囉

睇一睇個積分表 原本佢地應該連PLAYOFF都冇得踢
雖然話就話打少場

推佢條友係咪弱智
撩泰臣隻秋個d傻閪黎？
仲要兩黃一紅

我都想問 點解59分可以排第3 明明第4名都60分

英甲英乙腰斷完季計平均分

因為韋甘比打少一場 34場59分
而其他隊35場60分 佢哋無繼續開波 計PPG 變左佢哋上左來

Conference又係完季計平均分
巴尼特又係由原來冇playoff踢變左上左去第7(2-7踢playoff)
今個星期輪到conference playoff

wycombe wanderers

AKINA AKINA AKINFENWA
- KSI

仲有條heskey

Antonio

好懷念 全盛ksi

Ball sense 幾好

以前年年fifa最高strength係佢

fifa20玩得兩條片
以前都起碼會抽下pack

其實呢幾個月佢喺second channel啲daily upload係ok 打下機 做下meme review咁 fifa佢依家係每星期一條sidemen proclub

講真,卡路爾同佢差唔多咁快

想佢再拍以前ut抽pack片

就算再玩都唔同
佢依家咁有錢 要乜有乜 啲reaction都唔係真心既

2：14笑左，條友推完佢淆底 即刻退後

迪天奴同佢撞會點？

0:57

當年對利記入波

抽中世三之後打電話比阿媽